俐底生飛滋

痴唔到飛滋貼（因為會俾牙齒刮甩）
求偏方

好撚痛苦啊屌

鹽水

口健樂

用過
無效而且好撚痛

有用漱口水

萬寧有一枝飛滋膏賣25蚊，一查落去飛滋到生白色保護膜即刻好，但係查落去會痛到仆街

好有用喎

切除

食好多好多生果

點解我唔work
可能係因為係俐而唔係普通既肉？

食左好多
想快d好返

食兩個金奇異果

每日食 2 個奇異果
用鹽直接痴落粒飛滋
狂飲水